召集所有鐘意pasta既巴打

成日都想係屋企煮pasta但點都做唔到西餐廳既質素，有冇巴打知點煮好？
e. g carbonara ,唔係意大利式，係加cream個隻

做過煮pasta既餐廳廚師
我都好鐘意食carbonara

利申翻 啲步驟唔係點記得

講下用咩材料啦